會唔會去到三月 要打劫口罩先生存到

缺貨到咁 又多假野 又重用 3 月未完可能變左口罩成100 蚊一個 要打劫先有

打劫邊到好

可能，3月頭係高峰期開始

唔會 佢對住盒口罩咳幾聲 你都唔敢要

囤口罩嘅人?

藥房

打劫wo

周街都係啦
每人塊面都有一塊

【武漢肺炎】直擊政府倉庫存囤積最少90箱N95口罩 男子聞記者查問即大力關門

【新增政府出稿回應及新增動新聞】
政府高官連日來都不肯呼籲市民戴口罩，特首林鄭月娥昨更惺惺作態稱會向中國國務院求助，要求供應國產口罩，但旋即被網民踢爆政府其實有逾億個口罩存貨。有讀者向《蘋果》爆料，指衞生署的倉庫仍有大量口罩封存，尚待出貨。記者上門叩門查詢，一名男子開門，聽罷記者問「呢度係唔係衞生署嘅口罩倉？」即大力關門，拒作回應。而就在他開門的數秒間，《蘋果》拍攝到倉內最少有2大塊卡板，每塊卡板擺放著最少45箱貨物；箱上的標籤列明「2130 N95 Respirator」，並有品牌「GERSON」標誌，相信是N95 口罩。
該大廈保安向記者承認，該貨倉隸屬衞生署，「積落好多口罩⋯⋯分啲畀市民，我就唔使周圍撲口罩喇！」沒戴口罩的他說。

組隊？

我= 葉繼歡

死左

你= 張子強

我係陳同住

你敢x人？

口罩先生

只殺女人

我都係絲打

炒賣師點睇個走勢？

100/1

俾返個ac哥哥用啦

距離有口罩就有閪屌嘅日子近啦

我係大家姐

邊個口罩先生